立即停止黎明行動直到區選完

黎緊區選
唔好有手捉被捕投唔到票
唔好俾政府有借口停選

非散水撚

拉

不會停

選都唔會贏

行動要更小心!
以不被捕為最大原則

自發又點會停

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

自發停乜

在現場要小心觀察，人數最好有5-6人以上，塞鐵嘅見有狗就下一個站先做，唔信個個月台都有狗，係便裝狗麻煩啲

好似影響到部分淺黃嘅立場

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

其實唔覺意夾書包，每個門夾一次都夠，

停幾日至下星期一再出去, 比一比區選過左先, 真緊要, 要睇點票後, 等保皇黨死.................

建制派有大把鐵票